美圖獸獸 1357

有冇人夠膽接火棒

老母11.4奶左野可能要等我個孫出世先番到家鄉

入左

有冇人知咩事跌咁多 幾時上得番去

上年第4季開始賺錢
今年中期業績應該可以轉虧為盈
大股東又不斷增持

但股價係咁跌

佢手機賺錢定咩賺錢?

佢個app一日唔賺錢一日都係垃圾股

又增持 又出新機
都居然跌

7.6入左

升啦 20蚊見

好似上年8.7買
12定14無賣而家...
食屎

收市前勁多買入喔
係咪反彈啦？

準備坐火箭

貨源歸邊了，有排升

比呢隻野害死....

睇個勢6月份會變返雙位數

又跌

屌喇星 話美拍有人拍d性感色情野所以比大陸ban!

跌完未？

廢到Hi, 幾時先返家鄉，一次過放L晒

獸獸

少少分析
1.
16到17年
營業額由15億去到45億
稅前虧損由62億減至1億
2.
18年中期就黎到
3.
再參考下1357上年全年同半年業績公布之前既股價走勢

投資涉及風險

美拍下架，比快手抖音屌打，你想個業績有幾好？

如果你有睇份report
你就知佢收入唔係靠個廢app

8蚊諗住低位入左少少
點知日日趺

仲敢入呀，想撈底？

再插

走哂 痴9線日日跌

火箭向下

一個影相app值幾百億？

穿埋7蚊

11.4買 我剩想佢企穩佢連咁簡單都做唔到

個仆街重走去炒虛擬貨幣重係咁同人講人生冇咁多次機會allin

我fd都認輸止蝕左

均價 9.5

屌佢老母，止蝕不如過本都放棄埋 12蚊買呀，個時升左冇放，屌 個仆街主席咁l廢仲增乜l持，屌，on99

成日回購
主席又增持
都可以跌成咁
隻野真係好廢

諗唔諗止蝕？

跌到6蚊買

點睇大陸人話跌到56億市值可以返a股市場？means 每股$1.58 ,係咪即係想留到個孫都唔得

如果個個睇完份業績就判斷到走勢既
連登變左業績分析區啦

因為佢咁講，我尋日睇過，但來緊半年業績會幫到d咩？轉蝕為盈？ 到時股價仲有冇5蚊

靠賣手機

表面增持
但持股top5 個數係減少左

6月4號左右
有網友報料話有微信妹推美圖
當時心諗 美圖應該唔會有打手掛
但我都有同買左美圖個fd講過下
但佢無走
點知微信妹真係咁準

其實我唔知微信妹代表咩，佢叫人買只股有佣收？咁即係美圖有打手？仲有主席增持關top 5 股東咩事？佢又唔係top 5,我話條pk咁廢，咪l係到增持姐

通常微信妹叫人買戈隻股都會大跌
減持通常一係高位出貨
一係未來仲會繼續跌
佢回購再加持都升唔起已經好奇怪

你朋友買姐，如果你冇買唔使咁sad wor

佢之前買南航、比亞迪叫我買，我無買，之後佢賺左
我話下次一定要跟佢贏錢
點知佢買美圖
好彩我最後淆底無跟
佢買完其實都升左2，3日架
但之後插水唔走
佢都傷呀8.66入，7.16走
之前贏嘅都嘔突

喂 屌你老母你一係停牌喇 我冇咁嬲